韓國瑜是中國人的爸爸，習近平是中國人的雞巴

洗唔洗連開四五個post啊